根據Be Water原則，今晚搭黨鐵走，唔罷搭

黑警已經係西隧同紅隧搜緊
大家為安全起見請搭黨鐵
因為安全第一
你人身唔安全既話 你坐監果陣就真係可以罷搭啦
請大家唔好因爲平時罷搭就唔坐黨鐵

利申：罷搭左三個月，而家坐緊

唔好搭船 搭巴士呀

今晚搭黨鐵保平安